[重推] 其實講左好多次 要推行動po

想問到底係連登比五毛滲入越黎越嚴重定連登仔自己都覺得嘴炮重要過實質行動？

講到口都臭 成日淨係見到啲批鬥呀分化呀引戰呀 痴撚線今日已經要出去都冇人講 經濟圈個啲又係推唔起 到底想點架

唔該大家 專注啲係我地終極目標 唔好比啲五毛分散注意力啦

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

推推推